傳說中嘅強制檢疫手帶？

仲要係戴布口罩
仲要係7-11食野
嘩，強制檢疫好有用喎

死廢老

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

下世小心啲

仆街

push

樓豬

邊間7-11?

邊間7仔，仲咪要全間消毒。

屌你老母死廢老

拉佢返狗屋

邊間7-11？

周圍播毒。

戴住佢落七仔
有 七 折

巴打唔通一早知係邊間7-11？

佢咁同冇戴口罩有咩分別，智商有冇40

報警

俾勇武見到，
會骨折。

原本問左佢一句：先生，你戴住手帶可以出街架咩？
佢仲好撚串咁話：你估我好想戴啊？
然後我係佢食完野之後跟左佢一陣
睇下佢上邊架巴士
發現條友根本唔識搭巴士
係咁周圍睇巴士牌
最後佢發現我跟緊佢所以敗走左

成個壞仔咁